iPad Pro 10.5 Apps討論區

配Apple Pencil真係好正

我先：

Drop notes N edit PDFs:

原生notes：update左IOS11PB, 可以影相scan文件真係好正。以前要另外開隻app整，scan完upload,再開第隻app寫野，依家方便好多，而且四邊位auto拉得幾好，即刻就del左個scanner app 但如果想手寫，暫時（好似）只可以當sketch, 冇inline

Nebo: 士多D精靈介紹先知呢隻野，識得將hand writing轉typing, 畫chart都轉到，第一次見覺得好新奇。但手字寫得衰會辨識唔到

UPAD 3: 分左好多種唔同用途既notes, 但唔係好慣佢個UI, 硬係唔知佢d制係咩用途咁，冇咩耐性放棄左

Adobe Acrobat: 最基本edit PDF既功能，當然唔夠用

PDF Office (by Readdle): 可以auto將PDF上面要填野既位置變左fill in blank格仔，呢樣就係我要搵既野啦！！唔洗自己逐個Text box執落去/執位/對齊，即刻可以save做常用既PDF表格

Evernote: 由iPad Air開始就好似好多functions咁, 又話sync落其他devices好方便。但咁耐以黎，次L次開個app都覺得lag ....結果冇用過

隔離post見好多人推介Notabilty同GoodNotes, 仲有Affinity Photo同Procreate都好想試下 希望有用開既巴絲可以分享多少少

另外，有冇ching可以講下PDF Office同PDF Expert有冇唔同，睇下應該subscribe邊隻好

Notability

Good notes

想知goodnote同notability分別係邊

等ios 11 .

等唔切，用緊PB

有GoodNotes 4, notability, Affinity Photo同Procreate
未用得晒 遲少少再分享下

冇

Ching 你老母

Notability 有錄音寫
Good note 冇

有冇人討論affinity photo? 好多野唔識玩

有d貴

Nebo 無 iPhone app? 點樣可以兩邊睇？through iCloud?

留名

有冇俾Nebo 更好既apps

Notability冇得輸

Nebo 都幾好
雖然有D簡單

N年前限免download左

我暫時係send返email俾自己或者copy過notes度執...

唔知大家推薦既notability可唔可以取代到Nebo既functions, 想集中用一至兩隻app，唔想成日要跳黎跳去

冇認字功能

啱啱買咗nebo又真係幾好用呢！
有點ot ，有冇筆套/可擺筆case好介紹？(唔計原廠)

淘左個ZOYU 軟殻，連運費45蚊，睇過哂咁多間，佢算有良心，送埋玻璃貼。手感唔錯，滿意

Nebo + notability

上堂配PDF slide 抄notes 用notability
Notebook記野寫notes 用goodnote
睇PDF 書/文件用PDF expert （唯一一隻app係可以媲美windows 嘅drawboard)